繼續神智不清！支那Joe稱「我在選參議員」 川普陣營嘲：他等不及了

2020美國總統大選將至，代表民主黨參選的拜登屢屢爆出口誤風波，他在美國時間12日於俄亥俄州的造勢場合當中，再度爆出「金句」，脫口說出「我以驕傲民主黨人的身分競選參議員」，引發討論。

就算講錯都贏撚硬iden 2020

片？

殺人放火強姦細路仔
拜登都係贏撚硬

參謀長:總統先生核彈已經發射了
支那Joe:我什麼時候說的？
參謀長:#*@~$#

自己選緊乜都唔撚知

推

睇下啦 你班美國人係味諗住選佢啊

下，佢已經第二次講話選參議員

其實佢會唔會易控制？不斷洗佢腦，日日同佢講消滅支那，加關稅，制裁港共，得唔得？

但賀錦麗唔係咁諗

條黑妹等佢當選後就用醫療報告話佢唔可以繼續執行職務

之後就可以當明正大, 用黑人, 女人, 混血既身份去攝政

混血女王的背叛

小約瑟夫·羅比內特·「喬」·拜登，是美國民主黨籍政治人物，2009年至2017年擔任美國副總統。德拉瓦州的前任資深聯邦參議員。拜登連任六屆任期，從1973年至2009年，是該州服務時間最長的參議員。他是美國第110屆國會的參議院外交委員會主席，且曾經擔任參議院司法委員會主席。

老人痴呆病徵就係記憶會返左以前

美國咁多左膠 老人痴呆都可以做總統

所以係佢記憶入面依家係冷戰時代

國家既核武比佢控制

核武好似唔係一條友控制